如果李家超出黎講與台獨勢力勢不兩立，潘太肯定啞口無言

衲dee英明

就算比卡超唔講
潘太仲講到野咩